求變粉木砂推薦

用緊雙層廁所

有冇木砂係小粉同埋除臭力強?

麻煩各位巴打推介

BTW用緊依隻砂

你點教隻貓用木砂 一落木砂佢就唔識用

冇教過 拎返黎用礦物砂 再轉過幾隻 到依家木砂佢自動波識去

金毛迪，平靚正
你講起木砂先醒起成個星期無換
雙層盆用尿片加木砂真係絕配

我果隻太傻

依隻?

無錯